\begin{titlepage}
\definecolor{TUGreen}{rgb}{0.517,0.721,0.094}
\vspace*{-2cm}
\newlength{\links}
\setlength{\links}{-1.5cm}
\sffamily
\hspace*{\links}
\begin{minipage}{12.5cm}
\includegraphics[width=8cm]{bilder/tud_logo_rgb}
%\hspace*{-0.25cm} \textbf{TECHNISCHE UNIVERSIT"AT DORTMUND}\\
%\hspace*{-1.2cm} \rule{5mm}{5mm} \hspace*{0.1cm} FACHBEREICH INFORMATIK\\
\end{minipage}

\vspace*{4cm}

\hspace*{\links}
\hspace*{-0.2cm}
\begin{minipage}{9cm}
\large
\begin{center}
{\Large Masterarbeit} \\
\vspace*{1cm}
\textbf{Implementation and Evaluation of Parallelization Strategies for the TTT Learning Algorithm} \\
\vspace*{1cm}
Hongzhi Wang\\
% \vspace*{1cm}
Dortmund\\ 2016
\end{center}
\end{minipage}
\normalsize
\vspace*{5cm}

% \hspace*{\links}

\vspace*{2.1cm}

\hspace*{\links}
\begin{minipage}[b]{5cm}
% \normalsize
%\raggedright
%Gutachter: \\
%Prof. Dr. Bernhard Steffen \\
%Dipl.-Inf. Malte Isberner \\
\end{minipage}

\vspace*{2.5cm}
\hspace*{\links}
\begin{minipage}[b]{8cm}
% \normalsize
\raggedright
Technische Universität Dortmund \\
Fakultät für Informatik\\
Lehrstuhlbezeichnung V\\
http://ls5-www.cs.tu-dortmund.de
\end{minipage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% bei Kooperation mit anderen Lehrstuehlen,
% sonst weglassen
\begin{minipage}[b]{8cm}

Gutachter: \\
Prof. Dr. Bernhard Steffen \\
Dipl.-Inf. Malte Isberner \\
%% \normalsize
%\raggedleft
%In Kooperation mit:\\
%Fakultätsname\\
%Lehrstuhl-/Institutsbezeichnung
\end{minipage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{titlepage}
